覺唔覺係人面前呻鼻涕好無禮貌?

例如食食下飯對面係度包雲吞
真係會反胃
我會選擇入廁所呻飽佢
係人面前呻真係好核凸

所以我會索番入口腔 如果太傑就咬爛少少先吞落肚

🤧🤧🤧🤧🤧🤧

諗起個畫面都想嘔

喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺

中文地方係講願主祝福你

咁唔係可以點
不停索返入去你都唔開胃

香港人真係特別痴線...
幾時係人面前呼吸都要批鬥

鼻敏感撚表示唔應該有朋友

我通常都係等啲鼻涕流出黎溝埋啲飯一齊食

喺你面前兜口兜面擤鼻涕即係代表佢唔重視你囉
咁都仲要上嚟連登問嘅on撚鳩

🤧🤧🤧🤧🤧🤧🤧

香港冇自由
所以呼吸自己的空氣都要比人批鬥
又引證這一點

自由既氣息

唔覺 吹b呀

你直接入廁所食飽佢啦

樓主弱智架 大家原諒佢啦

所以我會叫鬆糕貓幫我奶乾淨
盡量叫鬆糕貓細聲啦